首《孤芳自賞》-難以斷捨離

首曲抄人《something just like this》已是不爭事實，但不得不承認d詞填得幾好幾到肉，聽呢首老翻仲多過原曲。

對唔住我抵屌，唔應該支持盜竊行為。聽厭咗即delete